#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Overwatch Localizer Project 1.0.4\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: 0x4f6@gmail.com\n"
"POT-Creation-Date: 2025-07-18 02:22+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-07-18 02:29+0000\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: __init__.py:35
msgid "An pseudo-localization plugin with multiple modes and extensive customization."
msgstr "一款具備多種模式與廣泛自訂功能的偽本地化插件。"

#: __init__.py:74
#, python-brace-format
msgid "Applied pseudo-localization to {count} items."
msgstr "已對 {count} 個項目套用偽本地化。"

#: __init__.py:51
msgid "Apply to Selected"
msgstr "套用至選取項目"

#: settings_dialog.py:21
msgid "Auto pseudo-localize on apply"
msgstr "自動偽本地化於套用時"

#: settings_dialog.py:31
msgid "Basic"
msgstr "基本"

#: __init__.py:54
msgid "Clear Translation for Selected"
msgstr "清除選取項目的翻譯"

#: __init__.py:117
#, python-brace-format
msgid "Cleared translation for {count} items."
msgstr "已清除 {count} 個項目的翻譯。"

#: settings_dialog.py:32
msgid "Comprehensive"
msgstr "全面"

#: __init__.py:91
#, python-brace-format
msgid "Copied original text to translation for {count} items."
msgstr "已將原始文字複製至翻譯，共 {count} 個項目。"

#: __init__.py:52
msgid "Copy Original to Translation"
msgstr "複製原文至翻譯"

#: settings_dialog.py:53
msgid "Enable Unicode character replacement"
msgstr "啟用 Unicode 字元替換"

#: settings_dialog.py:43
msgid "Enable length expansion"
msgstr "啟用長度擴展"

#: settings_dialog.py:51
msgid "Expansion Factor:"
msgstr "擴展係數："

#: settings_dialog.py:33
msgid "Extreme"
msgstr "極端"

#: settings_dialog.py:18
msgid "General Settings"
msgstr "一般設定"

#: __init__.py:66 __init__.py:80 __init__.py:110
msgid "No items selected."
msgstr "未選取任何項目。"

#: preview_dialog.py:20
msgid "Original Text:"
msgstr "原始文字"

#: __init__.py:97
msgid "Please select a single item to preview."
msgstr "請選擇單一項目以進行預覽。"

#: settings_dialog.py:60
msgid "Preservation Settings"
msgstr "保留設定"

#: settings_dialog.py:67
msgid "Preserve HTML tags"
msgstr "保留 HTML 標籤"

#: settings_dialog.py:71
msgid "Preserve URLs and emails"
msgstr "保留網址與電子郵件"

#: settings_dialog.py:63
#, python-brace-format
msgid "Preserve {placeholders}"
msgstr "保留 {placeholders}"

#: __init__.py:53
msgid "Preview on Selected"
msgstr "選取項目預覽"

#: preview_dialog.py:27
msgid "Preview:"
msgstr "預覽："

#: settings_dialog.py:41
msgid "Processing Mode:"
msgstr "處理模式："

#: __init__.py:32
msgid "Pseudo-Localization"
msgstr "偽本地化"

#: preview_dialog.py:11
msgid "Pseudo-Localization Preview"
msgstr "偽本地化預覽"

#: settings_dialog.py:11
msgid "Pseudo-Localization Settings"
msgstr "偽本地化設定"

#: __init__.py:125
msgid "Pseudo-localization settings updated."
msgstr "偽本地化設定已更新。"

#: __init__.py:56
msgid "Settings..."
msgstr "設定..."

#: settings_dialog.py:23
msgid "When enabled, any text applied as a translation (manually, from TM, or AI) will be automatically converted."
msgstr "啟用後，任何作為翻譯應用的文字（手動、從翻譯記憶庫或 AI）將自動轉換。"
